如果海賊王發生喺現實，娜美既貞操保到幾多日？

又靚又大波又暴露
山冶點忍

一早俾班魚人玩到陰道變形啦

一早俾黑警拉左入新屋嶺啦

嗰陣未發育

嗰陣短髮平胸
依家

你開呢d post有冇諗過犧牲左既手足呀？

光復香港 時代革命
香港人加油
五大訴求 缺一不可
香港人黃到金